25k筆直想買i9 CPU 32GB RAM 1TB SSD筆電

如題
有朋友介紹HP Omen X 2S -15
不過都想睇下有咩其他選擇，覺得呢部會唔會因為新，同埋兩個Mon所以貴左
唔想比錢買啲暫時未覺得好需要既野
最好唔好重過3kg啦

另外如果有人認得，我係之前求屌醒既樓主，多謝各位好言相勸：
[求屌醒] 買MacBook Pro工作打機雙用
算係醒左，睇下散熱好啲既Gaming Laptop，好過MBP自己Undervolt左...

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

你諗左成個月
是但買啦
你都係想買 i9啫
搵冷氣吹住 散到熱就得架啦

自己config好spec直接美國寄過來

一個月可以發生好多事
點知岩岩個月咁忙
而家發現可以走黎走去執圖整片都好重要
有得揀梗係揀好啲
親身經歷公司Mac機大大冷氣都好熱
求師兄指點

佢好似得i7 gen9 唔係i9
又輕又勁係真 不過淆緊半年一年後冇i9就做唔到人
多謝出手 如果有得config i9就好喇

MAX-Q 不了

我記得當年(幾年前)呢間嘢有香港官網....同埋有公司
而家得返外國官網

而家淨係得返Facebook

小弟唔熟
以為2080好過2070好過2060
不過對小弟黎講 最重要都要i9 巴打有冇介紹

I9有兩款 9980hk同8950hk
知唔知咩分別

上一次更新仲要兩年前
點解咁少i9 唔通要買Alien

睇過外網比較各種i9
印象中數字越大越勁
而HK係可以超頻
求巴打賜教
好機一機難求 超少少筆直都唔介意

9代8核
8代6核
你需要邊種

多啲核果個 所以果兩個我會揀9代8核
（而且代數一代好過前代唔少，聽講？）
岩岩再上網搵 我的確係想要9代既i9
覺得粒U冇得換，顯示卡唔夠力仲可以eGPU頂
唔洗咁快換機

新機，滿足你大部分要求，輕、效能、外觀、大牌子

3萬7蚊仲2080 16gb ram

3萬7 我買gt76/area51m 9900k

人哋之前話要薄嘛🤷🏼‍♂️

介紹佢用HIDevolution啦

筆電蝗語

Fit 晒

i9 8950HK
32gb ram
1tb ssd

俾你買左啦

正常人都唔會頂得順GT 呢種size

但佢買HP 我覺得更重口味

"最好唔好重過3kg啦"
正常人思維

ROG Scar 3 都好似有i9嘅，2.5kg⋯⋯

咁睇你目的係乜啦

GT area51m 個d 唔會點portable

問題係你堅持用i9 但又唔買大機做散熱，買完都可能玩死自己

有邊部中小型機壓得到i9 full load 唔降頻？

i9唔配重型機等於自殺

降頻，過熱係必然會發生的事

自己睇吓aero 15 配粒9980HK 行咩速度

Full load 行到8c 16t 3.0ghz 都偷笑

師兄好記性
不過問完大家 最後都係睇Gaming Laptop
既然Gaming Laptop 就要散熱好 厚都可以
只係冇咩15吋有i9 放唔入袋

以aero 15 配8950HK 為例

用落仲低分過我部zephyus s 配8750H

買laptop 一定要睇散熱

散熱唔好， 塞粒i9 9980XE 都一樣無用

哇屌我睇到濕晒
話說香港冇得Estimate Shipping Cost既
師兄點買？

薄機壓唔到i9 架

最多用8750H 或9750H

你堅持用i9 就買部大機啦，要不然錢係白花咗

乜野叫筆電？

好似要傾 未買過

信你 我連圖都唔識睇
數字大好定細好都唔知
大機係講厚度 定係17吋起

算啦 買到啲硬件咁勁咪又係用唔着
你咩需要先買到咁呀

Display有得eGPU
CPU要換就冇咁易
一幻想半年一年後可能大家都戴住VR玩SAO呢
（自膠一打）

而家無需要 兩三年內唔會突然有需要我就甘心比錢架喇
而家咪當剪片ren少十分鐘心裡暗爽住先囉

比你搞到好想整部51m，不過都係儲定彈藥等10代H 系算。

51m 好用呀

9700k 2080 先$30000

10代H U 未必夠9700k 好用

All cores 4.8ghz 打機無敵

因為laptop u 除咗i9 好難上咁高

其實我建議你有得揀都唔好買laptop

Egpu 其實效能好低

真 要用egpu咁Laptop既用意去咗邊
想省位咪砌部itx

我仲幻想緊有時搭長途車
又或者上飛機

而家2060都夠打唔少機啦
只係講要粒U好既原因純粹因爲難換
我都聽到好多人話一樣價錢Desktop好好多
SFFPC果啲細細部都有人向我傳過教

Laptop都算心意已決 差在唔知邊部i9散熱好

我唔識野架 點解Google同我講HP Omen好過Alien機

你無濕電的話i9一陣就收皮啦

咪咁多幻想啦

面對現實

i9我又唔打算全日開行晒佢既
剪片快啲啲 PS快啲啲 總有啲時間比粒U hea做陣既...
況且 我都搵緊100Wh 聲稱飛機接受最大容量既USBC尿袋！
四粒鐘再多尿袋 夠做喇掛...

你喜歡啦，我放棄喇

多謝巴打點醒
越睇先越明25k就算買到i9都用唔到i9
51m見網上話 純睇YouTube都只係撐到兩粒鐘
我仲咁天真以為唔做intensive既野就有慳電模式果啲朋友
為左死心
想問下 HP Omen X 2S係咪就算有 i9 9880H 都應該會慢過某D i7機

用得i9

一來食電

二來散熱難

Area 51m, GT75/76, G701GX 呢類巨型機先壓到佢散熱

但巨型機一離開條電線就收皮

大電的機有aero 15 oled 呢類，但問題佢最多壓9750H, 買佢嚟壓9980HK 係唔合理的期望

HP機⋯ 死機率高，同Acer 一樣可免則免

建議你先去google notebookcheck

睇多d review先出手

買laptop 千祈唔好就咁睇spec， 一定要睇review 講佢散熱效能如何

你睇吓呢部啱唔啱你心水：